dinner....

食夠豬餿未

媽媽又虐待你 俾你食垃圾

屎

雞喺邊到買 好正

雞翼超正喎

我見到我屋企今晚又製造廚餘
我直接食左包梳打餅當dinner

....

狗也不X

cp雞

hehe

做我老婆ok？

how to cook

點解唔問我

吉妹 做我隻狗得唔得

叮

Ok 幫我舔腳趾

好

口味好重